分享吓你哋分手嘅原因

近排分左手
我好鍾意佢
但係始終work out唔到
而實際長遠黎睇，我哋一齊落去只會成日嗌交
以前覺得互相遷就就可以
但係你遷就對方，對方未必遷就你
曾經幻想過同佢結婚之後會點
會有幾多個小朋友
但係通通都已經冇可能實現
真係好痛
有冇人一齊分享吓

哈 又一pair分手 開心～

同你一樣 我會歸納係性格不合

分享下啦
I am not alone

細個都成日嗡 唔難改

有心改一定改到, 完全覺得同佢個世界

因咩事嘈交啊？

例如呢？大家比較火爆？企得好硬，互不相讓？

ex中咗傳銷陷阱

佢逼我生bb

姐係唔止呢樣野

耶撚 越踏越深 寧願返教會做事奉 都唔想見我 屌

同你一樣，以為自己開緊post

大家返summer intern, 少咗見，加上武漢肺炎無埋堂食，少咗機會拍拖。我習慣係佢身上搵安全感， 可能佢覺得太chur，我愈迫佢愈避，最後我忍受唔到佢嘅冷暴力講咗分手。

我歸納為唔夠愛，一段關係入面，一方唔可以無條件咁遷就，唔可以成日將自己放到咁低，咁樣只會令對方對你嘅尊重減少。

算啦 努力放低

我初頭夠好似你咁諗

想講分手
因為同佢一日都可以傾唔多過兩句
今日佢生日 原本問佢要唔要食飯
佢都話返屋企食 感覺已淡
係whatsapp 大家都剩係send圖
字都無隻 好似無哂感情咁

當初俾人當水泡，而家冇咗feel就被分

佢係我初戀 第一次唔識拍拖
成日覺得我為段關係付出50%
佢都應該付出50%
過左熱戀之後 好少野就同佢嘈
我覺得原則問題 佢就覺得咁都唔就佢
嘈完 冷戰 好返 不停loop
然後就係分手 復合 不停loop
到我開始珍惜佢 到我覺得咩都唔夠佢重要 開始補救個時
就發覺佢已經對我冇乜feel
加上 同佢住得好遠 好似long d咁
分左手一年 以前會覺得仲有機會復合
努力改變自己 幻想有日可以復合
但前排先發現佢已經move on左
仲應該拍埋拖
然後傷心到想死

我明
同佢復合過無數次 不停改變自己
但冇左feel就冇左feel
最後都係散左

上兩個月因為好唔舒服，成日想搵D野來發脾氣，少左溝通... 結果對方因為小事情就分左

淡左

就算你成長左，唔代表再見會有一開始嘅感覺，所有野可能都唔同曬
我唔會叫你放棄嘅，因為我同你一樣，但係心入面都知無可能

果時我都成日做啲on9野，對放又係一見到就炆 其實去到後期唔再sweet果陣，改乜做乜都好似無乜用，因為真係唔夾就係唔夾

喺佢立場度諗，明明個行為佢自己鍾意又唔影響人，但都要畀你管住，咪一樣炆

一次去到後期對方對我好冷淡
成日話忙話見客 總之好多理由唔見
我心灰意冷就講分手 隔一排佢又犯賤搵返我
我頭也不回拒絕

另一次就因為對方性格好小家姑寒
叫佢幫我買盒飯 幾十蚊 佢一定會問我收返錢
平時出街唔肯食人均超過100蚊嘅野 （aa開）
搞到唔想同佢出街食飯
覺得好似好委屈自己咁就分左手

仲有一次係因為long d 無心聯繫

佢話冇左嗰種感覺 覺得似朋友多過戀人

巴打 我女朋友都係好虔誠嘅基督徒 但我覺得呢啲真係無得迫 所以我都由佢 雖然心裡都想佢多啲陪下我

我果件淨係話 未來既事未來再算

我最近拍拖 都有呢個問題。。
唔係成日嘈交
只係成日有野發生，大家就好唔開心
係咪真係互相遷就講得太理想。。
佢同我講 近排成日鬧交又話覺唔覺 一齊前我開心啲。。
係咪就分手喇我要。。
咁夜有冇人安慰下

你嘅講法 勁似集郵

一開始有啲野覺得就下無問題
去到人哋屋企最多咪係發現生活習慣有啲唔同，例如唔吸塵、唔洗碗、一隻鍋煮曬全日三餐先洗一次，反正又唔係長住，返到自己屋企乾乾淨淨咪ok
但耐左去到一齊住就會發現好多野唔係自己話想就就會就到
重有耐左之後就開始吹水會講得多左廢話，言行之間會發現其實兩個人好似唔係好夾

偷食，俾我係條街撞正仲話返我轉頭係我對佢唔好，正

幫佢洗底衫褲佢話我變態

前日 有一下都突然諗通左
已經開始決心放手
一突然諗通左 放低快到自己都唔信
明明早幾日 仲失眠 亂諗 喊 食野想嘔..等
但今日已經覺得
佢就算真係已經拍拖 我都好似唔太傷心

而家會諗 係咪因為我初戀 佢唔係
所以我先咁堅持
拍拖中期 其實我已經知佢真係想分手
復合可能只係慣左我係佢身邊
係佢心目中 我錯過既野 冇即時氹返
佢就永遠都好似有條刺咁
對佢好既 個下好開心 但好快又唔記得咁
而家慢慢諗下諗下 都覺得佢好耐之前 已經愈黎愈唔愛我
只係唔知 究竟係我搞到佢咁 定 真係佢放手太快

係
時間會過
冇事的

心智未成熟

屌夠

點遠法

性格不合
我知道呢個原因真係好on9
但係價值觀唔同真係行唔得遠
大家都係有共識 和平地分開
而家做翻朋友 會見面食飯
反而大家都開心咗 無晒以前一齊緊嘅壓力

同你差唔多原因
但導火線都係價值觀唔爽
不過佢分左一個月都冇就溝第個
所以就算唔係我飛佢
遲下都會係佢飛我

窮

八個月 一齊唔耐 有開心嘅時候
都會有少少唔捨得 但大家都好理性
知道就算相處上唔再嗌交 無唔開心嘅事情發生
都唔代表價值觀變得一樣

性格火星撞地球 我講一句 佢頂一句

幾大

大把女係咁

太平真係唔得 好似小朋友咁

好似豬鼻咁郁
同啲人成日唔合埋口一樣
都係咁撚柒

Long d
散咗大半年但係我自己都唔知算唔算放低咗

其實自責都係會有 不過唔係對而家既佢
原來一睇開左 好多野唔洗努力
自然就會放低
呢2日個人有種釋懷左既開心
想同佢講聲 我已經放低左好多
唔洗再咁驚我會纏住佢
而家我只係想同佢重新做返朋友
當佢再諗起我 唔係覺得唔開心同大壓力
而係覺得我on9但又幾搞笑
不過 我諗佢唔會信 所以就冇搵
不過有d問題都係好想問清楚
唔係執著 只係想問個明白
等我可以變得更好 下次唔會再犯姐

俾我可以再黎一次既話
我會攬實佢 同佢講
sorry呀 bb 我唔會同你嘈架啦
我地去shopping 去食野啦 我請晒

會唔會係佢唔想拖累你，然後用佢嘅方法令你放低

所以都係- 性格不合

無計

佢26

咁你呢 係依家唔想要定成世都唔想要bb

上一次分手係對方話想專心工作
但其實大家都知係因為性格不合
一齊左2個月 所以痛左一排好快無事

上上次分手就係一齊左3年
去到臨尾大家都淡 返到屋企都係零交流 各自打機
直至去到佢生日 我發現屋企多左個袋 有件新衫係入面
佢話係朋友送俾佢 當時我開始懷疑佢有第二個
跟住佢突然同我講過2日會自己一個人飛去外地旅行
以佢性格係唔會自己一個獨遊 所以我更相信佢係偷食
佢去完旅行返黎 就同我講左分手
分左手後三個月 佢同左個第三者結婚

暫時唔覺得未來想要

例如 面對同一件事有唔同嘅睇法
但大家好似完全無辦法接受呢種唔相同
往往就會由討論演變到辯論 而我會好易會加插情緒落去 佢就會覺得我放負能量俾佢而有壓力

可能一齊嘅時間無你地咁耐同埋無咁多回憶
所以又無乜釋懷唔釋懷嘅情緒係到

同你差唔多不過兩個都唔係初戀
當對方已經放低曬向前行嘅時候
得自己仲停留喺原地

以前冇共鳴 淨係覺得點解主角咁on9
當時覺得自己如果拍拖一定唔會咁
終於 經歷過先知 原來真係會犯d咁on9既錯
好多老生常談既野 唔經歷過一次 係唔會學得識
而家終於明果種無奈 後悔 自責
知道返唔到轉頭 被逼已經接受
就算放低左 但忘記唔到
每次諗返都好唏噓既複雜心情

往往最鐘意個一個 唔係同你可以一生既人
而同你一生既人可能只係最適合你既人

食煙

哇屌，好彩巴打最後都狠心放低左

個人覺得好影響儀容

唔夾就唔夾 無得夾硬來
你咁做短期work 長期會故態復萌

嘩 屌 你咁撚似佢既
佢當時又係講差唔多既野
老實講 性格真係難改 但唔係冇得改
當時 我真係有改 但唔係以後都冇嘈
可能變左3,4句 頂一句
只係 佢已經半放棄 再冇耐性 冇以前咁愛

而家 我只可以講
經歷過冇左佢之後 性格豁達左好多
如果係e家既我 可以返去果時
應該唔會再係短期

我以前有個同事又係好憎人嗡鼻

咁睇嚟真係搏分手